
ОК, впечатление — упаду сейчас замертво,
Ни на кого не работал, так хули работать на камеру мне?
И это видео снимает сейчас камеры две,
А это значит — смотреться должно неприятно вдвойне.
ОК, попридержи в комментах коней,
Ведь весь ваш рэп — гавно, не по моей вине.
Знать тебе лучше чем мне? ОК,
Вот только прежде чем меня учить — поднимись с колен.
ОК, пусть по-вашему — слеп,
Лицом не раскрашен, иначе одет.
Я закапывал заживо ваши запреты,
Сам заваривал каши и сам же обедал.
ОК, жди нас в Мурманск и Иркутск,
Выступление не сольное, плюс соли по вкусу.
И хуй там бля с грустью,
Тут истина с уст на истинно русском.
ОК, слишком медленный бит,
Слишком долго не брит и слишком серьёзен на вид.
Я одет по *** и не знаком как Санскрит,
Играю в жизнь, как ты играешь в Assassin's Creed.
ОК, это Каспийский Груз,
Мне рэп-концерты в России напомнили ТЮЗ.
Надо писать на афишах «11+»,
Но не очко обычно губит, а к одиннадцати...
ОК, здесь снова пахнет шансоном,
А вы ждали рэп для масонов или марш Мендельсона
Как VIP-персоны, но мы всё те же парни с района
И у нас всё те же рингтоны для зоны.
ОК, мы опять колесим по Руси,
И навестим Екб и Новосиб.
Давай ямщик, от мещан нас в Сибирь увези,
Хоть по чистым полям, хоть по самой грязи.
«ОК» — сказал ямщик и стал гнать лошадей.
